‎[嘉喜旺爸巴閉] 七月十二日田草十一場賽日討論區VII

繼續

Lm

點解頭段咁撚多馬隊

12/7馬PO精選

第一組
R1 贏馬神器 (我愛金世正) 輸
R2 快樂歡騰（綠木）輸
R3 生生勝勝（金仕芬）
R4 旌暉 (有村架純男朋友)
R5 劍聶風 (烽煙)
R6 明欣賞 (單挑)
R7 陽明冠爵 (Win神)
R8 嘜誰嘜誰 （なつめみお）
R9 美麗掌聲 (奧書)
R10 星運明爵（eriksen)
R11 合衷共濟 （被屠殺）
W-$20 P$-60 Total -$80

第二組
R1 電子傳承 [梁家俊（無傳承）] 輸
R2 陽剛武士 (新力必) P$91
R3 金元寶馬 （bogo)
R4 友誼至好 (覓腸)
R5 龍戰士 (人一世勿一世)
R6 顯心星（跟方）
R7 天意（時時精綵）
R8 精準快車 (小川ともみ)
R9 超級綠洲 (睇書)
R10 一舖縱橫 （吳宗憲）
R11 眾歡笑（尊兄）
W-$20 P$213 Total $193

今日好惡賭

乜撚野龍鑽馬王三疊

想問下有冇壓地

全部都熱頭大冷腳

唔計分了 如果有人計就quote我呢個po

lm

3t剩返幾多

壓緊

2 6 是但一隻做膽邊個夠膽話錯
結果又係兩隻都可以冇哂

冇撚收過錢
all in 星運明爵馬友冠算

鎧運之星正常發揮點豬

中咗先唔計

笑死

笑撚4，龍鑽輝煌 都有第4，出面地好到傻

兩隻星運何妖概念馬

你欄主圓下季有好多好馬，下年可唔可以唔好兜嚟兜去

完全封鎖會員 寶高

連輸十幾日 好癲

薛恩膽上船

駿馬風采 柒俊個發揮都真係好撚好笑姐

金莊令

天意

完全封鎖會員 奧步

2020-2021 冠練

隻馬細膽又關潘狗事

中華之光狄狄仔

你睇下金莊令

我同必唔適合講野
好撚丟架
88

六寶熱到仆

無心睡眠

冇事

潘頓最新力作

顯心星 達心星 與龍共舞 忠心勇士

你boss下年個陣

挽留

中華之光比起季初減左25分 洗唔洗減到去5班屈狗餅

方仔好撚勁

燉馬師你估流嫁

到我跑了

你望住啲人8萬12萬而我買隻P都冇嘅時候就唔想講野㗎啦

今場爆俾你睇

方仔好多好馬

有無力跑？

我F4俾龍鑽隊爆

閪馬一隻

狄狄仔送行馬

強烈建議笨輝blacklist潘9

挽留必B
一齊大大聲細細注啦

做咩

關潘頓咩事 馬廢

金莊令死撚左去邊

我地圍爐

雄龍上船

想攻擊隻2

莫雷拉殺得性起 雄龍都去

連輸6場

隻馬一有馬係佢外面上就淆底

一棍做愛

博佢尾幾場壓完地利返放

隻馬咁生
關人撚事

欺vs方

賀銘年大摩啲合作成績嚇死人

奧書蛇又羊120k

雄龍當雄心威龍

想問下大摩有冇咩farewell儀式？

唔理啦 咩馬都有今日

痴線咁撚細膽去做狗餅啦

內欄好難下

同路

咁就想要蟲草

告狗

方手馬勁左好撚多

搵班人著新力系綵衣跳舞

但都照用

夢幻戰士

佢收忠心勇士個陣已經講

黃良柏伴舞

想拖嘉喜旺是否不智

上船

好多group馬

新力必返黎俾佢騎

呢d騎極都贏唔到通常擺佢上去就搞掂

之前擺過 第2

hi

不過都係唔夠我欺鬥

唔係

蘭仔唔見咗

有冇馬房已經收爐

強制戒賭

金剛石換咗人有廿幾倍

波利迷希迷拉

有 高

雷狗贏完無心睡眠但又唔騎番

何良

我欺準備練多隻勝威旺岀黎

屌唔夠你快

輸到想jump

何良最後14場機會

人工太低
唔做了

你老4 盛大光輝最後希望

明欣賞

冇挑戰

想拖埋舒服

有冇諗過我爆過哂

無極戰士唔係差既馬，仲要賺體力

咪撚俾佢 必蛇星期三幫我燈下

老老實實，壓完地，入面地會唔會又好返d

陽明冠爵點輸

拉搶馬個種仆街程度應該係世一

又可以飛

䑁仔人工都低？

@必 屌你搞鳩我

希唔比拉啦

必必必

跟精選唔買

係咪屌 係咪快啲

最新招數係搶哂馬主成批

必必必必必 有你最ho~

中華之光爆呀

LM奧步

鎧運之星點輸

希望我希 頂住

賀狗其實想點

買最後8號1000 p 輸埋唔玩

Lm 奧書爾

無極戰士係從化從頭做工夫 隨時爆

薛識玩

一有全季牌就變廢人

薛恩咁熱 救命

同你差唔多

雷狗贏完都仲有5倍你買

放心最後200會俾野你睇
頭先我都買左
200果陣以為收緊錢

無極戰士

點睇1

唔得啦
阿蔡下季四歲都唔似有馬出
雷西實追住我欺條撚黎含

你買就贏 唔買就輸

⼃

2倍送錢

Same road

壓完地 睇多場先

你話點睇就點睇
呢度你做莊

已封鎖會員 仁井學狙擊手

好過買波

贏馬神器

烽又落飛

連嘉喜旺都有user

1600億大大莊

有含撚又奶屎眼
仲有乜野招數

隻1 個地岩哂佢跑 但賀狗

咁我買8

連登第一屆馬匹大賽好似有你份

薛恩大船癲到

一蚊不買賀銘年

爆菊

師兄有D野唔駛講到咁白
知唔知乜野叫二次傷害

8號上

薛恩

賀銘年大摩合作好似9-1

同蘭仔搶生意

我頓騎豬王 10 1 100

我買細潘好過

屌隻1有飛

雷狗打一注落去先

唔關事 個人西

求下你田雞

手

基本啦

same road

金剛可！

會俾野你睇
我笑到仆街

我屌你牙

法國高手

垃圾請離開

心中有您

瞓唔著 又吧口

狎入去

買拉算

跑

追多次雷拉

贏咗個過程 200出頭

金剛石都落

Nigga生性好嗎

背叛自己的名字會後悔

烽煙咁9大注

金剛石 生性未

9號叫多次

心中有你4.1

家俊

一出閘跳馬

柒俊

7

7號..

屌 隻馬阻撚住

俊仔

屌那星 一秒輸左$200

瓜俊

7win

笑撚死

一出閘就落地

跌得咁衰

7俊

多謝奧書蛇

何良淒涼囉

賀狗 on9 頂撚住薛啦 7撚到

中返條pq

係都要人跑係咪衰呢搞到墮馬

又打劫

曳恩都贏甩點玩

潘狗又放乜春牙

7號由頭帶到尾

又第4

1-8食撚埋條q 爽

綠格3隻跑哂出黎

3.8 邊條撚樣

心中有你啡格

屌你老母潘頓

38元
又係奧XX 打落去

柒俊可以番歸扑野

抵撚死梁家俊

1 14屌你老母啡格

牙俊有矛事牙

潘狗食左屎?

潘

你老母閪賀賢撚足一日 天賦威力唔撚去 去閪手

三重彩 複式
7 場 1 無心睡眠 + 8 心中有您 +
10 天意
蔡頭

3隻落飛馬跑1,2,3

輝哥可唔可以計1win

真係痴線 落飛三隻包T

閪手3.8

白頭佬又大注

屌 雄龍食屎啦

大摩，place過關暫時全中🤤🤤🤤🤤

無極戰士嬴呀

捉唔實就咪撚出閘

賀銘年垃圾到CLS

入左迪士尼賭馬

田雞

7號贏wo

潘狗HEA 撚到

柒俊唔好有事呀
今日結婚週年

你囉

1-8條q得返10倍

薛恩6月24到而家已經3WIN

shit恩

賀狗廢到 人地上 就攝住啦 比人食位

開呢d有西用

嘩婆良呢隻啡格畢業

大潘

鎧XXX食哂屎

跑咩

田雞呢啲垃圾恨鐵不成鋼

你燈就燈啦 屌你個系

好撚勁呀

澳洲最勁係佢

轉咗倉

Sir hoball

你望下個on9婆良練乜野馬

新力必都講粗口

仲有冇馬贏

我估今日減1000

心中有您會唔會激嬲何良

仆街潘狗，入直路求其打兩鞭當交差

大摩去馬用條傻西都自己上 我真係唔識賭lor

唉 無拖返隻金剛石
屌

9倍買跑完得返3.8

曳恩都贏 咁點

仲有一關，柒俊幫我入place就夠

屌你 一見田雞貼欄 都知針左

dllm掛住玩，買唔切

垃圾拉

星期日 連贏位置Ｑ 7 場 14 金剛石 拖 1 無心睡眠 +
2 鎧運之星 + 8 心中有您 +
12 雄龍 $100

屌你

以為幫8號孭飛 三重中伏

呢條Q 10倍

今日係咪唔洗賭羅富全

屌你3t尾關咁撚正路係咩事

睡眠跑得個百五米都第二，一早望空點輸

柒俊死撚咗？

直接釘左何良個牌佢啦
隻隻轉走都輕鬆贏

忌念日 7俊死未

賀狗真係廢 個位咁好 食住啦 比人食返轉頭

姚本輝好心咪撚出呢隻啦 閘都未搞好

一早抽岀去啦 走入邊

賀賢今日勁到

尾糊啦

隻8轉彎都湧住上

柒俊抵啦 屌你老木

冇左騎師輕左好多榜 輕鬆跑第一

柒俊咩情況

咪負評啦 出黎見我

kit又幾pro 老公墮馬都無乜feel

無人理佢

落飛黨又中

隻8咁樣變熱食好慘

賀狗 垃圾

32倍 cashed

無騎師跑番場咪算囉

死唔去
返去砌牙kit

跳馬

屌咪比shit恩贏啦
仆你個臭街滾返澳洲

諗番上次帝豪寶寶貼欄走足全程

+160

蘇偉賢成手換撚晒莫雷拉 全部唔見咗

原來想扑嘢條衰仔

真妙星 桃花盛

兩隻第四幫我

賭確診人數大細仲好

仲要自己識轉彎

4號贏硬？

我以為鎧運之星有返遮擋會仲好跑

知道自己老公會跳馬 咪咁

嗶 有人中

有20蚊中3T

cfu教落三班千六去打舖機好過
千祈唔好賭

帝豪寶寶上次勁到係d步速岩岩好，帶住隻真妙星返
呢隻走得太快

博愛友威即刻冷到仆街

你今日中到啪啪聲

噴火龍飛得

屌你老母

賀狗

換邊個騎

邊個仲敢反我閪

無啦 龍鑽輝煌輸爆廠

蟲草之星sure win啦

我feel呢場又爆到冚家鏟

巴閉啦

邊個你cfu

佢去馬識得轉彎走＝＝

未知

袋出

劉志強

奧書又勁中3t

你都-1000

賭咁大

認真 三班千四同千六係狗先賭
賽績派墳墓

人地個個轉彎轉出面 食完位
入左去 再出

唔再賭
-7K

返去賭啦

爸巴閉

今場1號無ifc見

呃錢

今日真係好撚鳩 互串好撚過

今日馬場變咗雅士谷

柒俊咪撚狗啦 直接退出啦

走啦 仆你個臭街

放馬過來

PR confirmed

我發覺我都係PR

頭先東電路大熱 姚呂Q
今場姚呂夾埋4隻 買返東先

全年跑馬 please
馬迷無馬跑會好撚辛苦

神探

唔賭啦 走先 仆街

自己做咩都唔知

晨早話開po果班一定係pr

1號不利放 2號上1600 3號追寶尾 4就上1600 5就神神化化 點搞

終於肯認

捉到你啦

中完R6 7 10 qpq
開始鳩買
想派一派 催催運

屌你老閪

賭球嘅都係pr

方蛇：你A欄俾人cum死呀

1-9條位置Q咩料

賭返算
與其唔賭比PR折磨
不如賭返

寶蛇去邊叫雞

條友唔識騎馬
準備去攞籌啦

thats why i said it is for dog to bet

想bounce back

馬房.q

依場潘狗

雞友已死

我

明光社PR係咪得罪你呀

迷陳

咁係咪365日最好？

gchi

我了 btw係r5

呢場要咩

呢場買何良了

But we still go to bet

嘜誰嘜誰

你老母

想要2號 鍾意隻馬

好 就要佢老母

想買4

佢乜撚都中

講還講

用多左 分盡 仲要增程
比狗賭

想要隻7

奧書老母 勁中

0:33開始
方蛇一早請咗A跑道

戒撚左 放低哂

講咗*

@跟方 賽績派正常就要4？

fucking loser

牙般呢場有冇神級發揮睇

You bet what 7 later

#430 ........

係
外地有1600績
馬房變倍器搞掂左 馬房全部有

大家永別

隻乜水咁熱唔買啦

再見

@金世正 @單挑 肥鬼個隻又等落班？真係唔夠跑咩

Let’s go

重注14

蟲草之星go

依個賠率似樣

超班馬黎

覓腸

4號憑乜嘢大熱？

馬王

怕佢又三疊唔知做乜

你SQ一隻都夠你賭一年

LM

12/7馬PO精選

第一組
R1 贏馬神器 (我愛金世正) 輸
R2 快樂歡騰（綠木）輸
R3 生生勝勝（金仕芬）輸
R4 旌暉 (有村架純男朋友) 輸
R5 劍聶風 (烽煙) 輸
R6 明欣賞 (單挑) P$38.5
R7 陽明冠爵 (Win神) 輸
R8 嘜誰嘜誰 （なつめみお）
R9 美麗掌聲 (奧書)
R10 星運明爵（eriksen)
R11 合衷共濟 （被屠殺）
W-$70 P$-94.5 Total -$164.5

第二組
R1 電子傳承 [梁家俊（無傳承）] 輸
R2 陽剛武士 (新力必) P$91
R3 金元寶馬 （bogo) 輸
R4 友誼至好 (覓腸) P$19
R5 龍戰士 (人一世勿一世) 輸
R6 顯心星（跟方）W$14 P$11
R7 天意（時時精綵）輸
R8 精準快車 (小川ともみ)
R9 超級綠洲 (睇書)
R10 一舖縱橫 （吳宗憲）
R11 眾歡笑（尊兄）
W-$56 P$153 Total $97

好小見蘭仔hi 咁多

佢學壞左 球都有賭

細聲啲啦 呢隻咁樣換人似

唔中就派 中左唔派了
10 1 200

1.8入左雷

祝中

型撚到

要大number算

Q

我了

黃俊又落飛

俾Nigga6:1左

爆隻10倍w比我thx

告東尼又搵潘頓去馬?

肥鬼2013年好似帶住兩場入煞科

咁撚多cd rom

留返d谷草刹科 要收手了

咁跳脫嘅

Ok

權駿精英 仲有邊隻

威哥星期三衝刺

12

7號一路屙屎一路熱身 好嘔心

買啡啦

牛精仔

騎噴火龍果個仲未死？

賽馬字典

成版lm不如執撚左佢啦

睇隻9 應該會爆血

大樹快車上

我google

卡達聖 貝腸

肥鬼有手影

安頌落飛

同個世界 吳嘉晉

12有冇人gun

爆show

拉停100%

頭兩場奸仔達起孖

4 5邊隻膽好

5

4好撚勁下

奸達起孖 告起孖 大摩起孖

肥鬼贏就ok

第一日黎馬po

貝腸都起孖

2膽拖PQ

4-6啡格買一棍睇馬

今晚潘狗place

4號痾屎唔出 死撚硬

bounce back

蟲草之星

係

賽績派會飛爆騷

噴火龍

何良15w到未

12-13

奧書蛇又中

63win！！！！！！！！！

阿般咪呢啲位值錢

告仔一早搵潘頓已經係冠軍

搞撚掂

竟然仲有6.1

6.1w

又做愛

頓好嘢

佢唔中就唔叫奧輸

告仔又贏

搵田狗殺

博愛。。醫院

屌掛住睇馬，原來冇買到

Easy到

潘頓加告東尼真係好勁

潘狗啲發揮癡線，12檔輕鬆二疊8.9位
告狗一早用潘唔洗咁淒涼啦

奧書蛇好野

告東尼仲有隻飛天劍1W
笨輝

告狗又一場

屌
早知買四連環

屌
告仔啲馬全部換潘好似高一班禁

@奧步
齊贏了

周狗好彩保p

唉

跟到五六位添呀

屌 簡中潘膽又唔中腳

唔係一早就15w?

屌 又要見到 葉匪思貝，DLLM 閪

100%肯定如果係田雞跑會變笑話

我潘真係好癲

幾驚周蛇place都冇

中哂

F4 89倍

奧書蛇
瘋狂吹奏

子爵好失望，最後100 完全冇力，係咪跟前左

比著其他人又留到最後大外一氣

威哥

今場潘狗啲走位世界級去馬真係唔同

巴基之友退啦

隻噴火龍明明係好馬，點解霍清可以練到咁

爆騷塞到

乜撚野乜水乜水呀

有第三算係咁
不利放頭 廢騎師

爆so塞撚到

睇拉叔頭段攞位 輸左9成

田雞會沿途四疊 轉彎十疊 直路跌鞭甩疆

隻7 P都冇

唔係最後告狗贏下話

賭西咩

告東尼今日過埋頭都似

最外檔 唔洗問啦

好擔心佢冠練

陳仔爭氣啦仆街

驚閪
後面配搭
蔡
田
田

利後上
下場繼續追潘狗

搞掂

無咁塞應該有p

場場個閘咁撚勁
好想allin

呢場頓 頭段直路拎位真係靚撚到...

唔賭了

今日放頭馬得蟲草入place

奧書場場都中到啪啪聲
馬po手腳就X
好撚諷刺

唔得啦
要戒賭 再見大家 煞科

奧書蛇可唔可以教我地賭馬

黎緊呢場都係

真

奧書 派未

百勝龍仲有冇.

挽留
仲有三場中條3寶

Dllm 田

慘到 周仔俾師兄蝦
唔俾條欄佢

咁撚熱

唔識買

原來蟲草唔係放頭馬

飛天劍得唔得

全靠隻馬生性

奧書蛇好撚勁 幫我cup咗

難賭到痴線

美麗掌聲變左全能型馬

潘頓會信心大啲

買咩輸咩

塞車啦內欄

2場收工啦

10檔利田雞跑線

飛天劍

行星夢呢場會幾好跑

邊個好旺 我跟住買 連輸n場中

超班馬？

貧者越貧富者越富

今場場場精綵派錢

跟方駿暉

夠唔夠膽賭1,8

奧輸蛇

真妙星先係

未見過行星夢咁冷

有預感外檔 佢會用電路一號既處理方法
諗住擺前D 擺擺下放撚埋

1會 8今日不利放唔夠膽

係咪你心水
係我就跟十蚊

痴線 唔使啦
隻馬跑法本身都係留到最後 放棄頭段咪得

same

弛曜風已彎

田雞你估到就唔係佢

奧書蛇你既心水馬邊到睇到?

開真妙星我就X哂

真妙星放頭呀

過去賭波算 好過睇呢度中中中
我就xxx

真妙星點輸

IFC go tgt?

諗唔到

輸埋波去

你個名

真飛

你幾條F4都XXX, 我呢啲算係乜

聽朝又有美職

真妙星唔係輸下嘛
賢仔:夾埋贏左10個馬位

仲輸埋波先去？

冇場場精綵

跟 想贏錢 輸錢好耐

最後3場開熱門3寶大家開心算啦
要錢買下口罩

琴日場場角細 屌那星

已經行到去上環

呢場又要諗底出
兩隻熱門有權走去放頭
好撚煩

百勝龍 仲有冇

有賠率咪買下

開6你都係輸

場場差一角 on9

墮馬

超級綠州好惡
借得周狗必有所圖
友誼至好爭啲贏
呢隻要交代

我淨係想中 ok?

我坐巴士過黎

未跑第9場投注額已經13億幾

好多人end game

睇到第二句已經知道輸咗

為咗要燈真係不擇手段, 仲係咁禮拜三要送告仔一程了

F4膽2定10好d

7,10 單棍算，唔中下星期要食二手飯

一棍跟

星期三開三隻標題馬放晒姚呂告

真妙星

全部告仔

我都跟左，今日好差，吸下旺氣

呢場想要哂周狗賀狗

1400真係唔會要超級on9

行星夢跑1400

後上殺哂都唔奇

真妙星銳到癲

都係真妙星算
驚潘狗貼欄塞

你有買咩

何良今期賽事之前只取得15W，今場眼見早前旗下訓練的馬匹取得勝仗，而自己仍未上岸，相信百般滋味在心頭。

上山啦

買起你

場場彎左？

落地獄啦

佢得返12場機會

下次用潘狗變身啦

我變邊緣馬迷

咁如果11,12你點揀

今年告pp
全部冷w完彎哂

佢第幾年收

1.....

我寶呢

第一次奶野

屌

12啦
競駿冇欄低一截

超級綠洲超班馬？

我有啲驚福逸個隻

盃賽唔係唔揀潘頓下話？

超級on9有權殺哂

係咪下年都奶就收皮？

邊隻

奶夠三次收皮

冇人美麗掌聲

行星夢 睇漏左佢都可以慢步速跟前

不過我孖寶叫緊冇計了

美妙星?

𨳒狗會真仁慈

孖寶有冇超級on9？

呢場想all in 陳sir算

得返200買咩起機好

蒙古王

田雞賽績派敵人

1 2 6 8

希望周狗早段跟好啲啦唯有

派你

田泰安當我求你騎好d

咁佢係今年先好似中左降頭啫
之前年年廿幾場

真妙星啲飛咁硬淨

美麗拳聲上場追咁勁點輸

等緊場場精綵跑泥

美麗滿紛

真妙星啲飛癲到傻咗......

超級綠洲現真身

真妙星 2.4

超級綠洲 廢馬黎.

入多注雷騎王先

真妙星 食撚硬？？

真妙星求你唔好輸

田雞23蚊。。。。

大船gogogo

田雞落雨先現真身
咁熱喱埋係水底啦

蒙古王 上場賀蛇鳩騎都第4 係睇下夠唔夠真妙星爆

突然覺得顯心星1.4都幾抵

迷潘黨

雷狗

行星夢啲飛

美麗掌聲鳩騎都第5 係睇雨夠唔夠真妙星爆

競駿天驕

真係抵玩

今日落飛唔算特別準

田狗迷告

我都唔跟飛，點題下only

無塞 車 雷狗唔贏去死啦

啡格

嘩

笨輝冠練

田雞廢撚到

超級on9！！！

田雞 笑唔笑死

點玩............

奧書蛇 我愛你😘

田雞四疊 賭西

屌你老母田泰安

田雞你做乜撚

全哥呀.......

話撚咗今日超級on9掂

買親潘都咁撚on9 又比姚本輝擊殺

邊個話超級on9輸硬？

唉田雞有3，4疊

笨輝

奧書又中

奧步 派未
LM

超級綠洲

乜撚嘢超級on9

中

奧書蛇 我可以幫你含嗎

好撚爽

屌你老母 田雞

田雞 四疊轉彎

4重彩都中埋

奧書LM

田雞我屌你老母

反cup la

屌痴撚線
蒙古王唔塞贏左啦

屌 隻7 真係唔到1400，仲去逃
傻左

潘狗第2？

好想含奧書蛇

我射4隻

比人頂住遲起

屌你老味潘明輝上黎燒我拉

屌佢老母閪搵佢揸膽架

呢隻周狗騎先贏

2-2

十磅仔做得好

1268 奧書蛇4隻中哂 痴

又幾多萬

姚本輝！
再執一場！

WP QQP乜撚都中啊

好彩潘狗塞咗

代Bogo Lm
@奧書

田雞世界第一

唉黑鬼係咁上下

Super oasis終於贏

蒙古王呢D失運馬真係

中埋安慰獎 勁撚到

田雞又發咩神經

奧書中哂4隻....

跟機

買左100蚊w

完全唔撚知佢塞乜鳩屌佢老母賤種潘

4重彩都中 有冇咁撚癲

癲撚到 咩都有可能

1 2 6 8 勁到

奧書中7萬幾⋯

奧咁又7皮

騎師王好睇 不過潘頓騎少場 應該莫雷拉贏lu

周狗，好波

72倍孖寶 LM奧書

射左5隻

奧步今日幾多口孖寶？

奧蛇勁到

奧書蛇又斬狗會

跑係咁跑架啦
冇運都冇計
田雞就死全家啦

奧書最尾一個月馬有無執到成球野

屌佢老母臭閪2同10諗左好耐

大佬好野

斬狗會

田雞丶廢沈死全家，冇要潘丶雷，唔賭了

蒙古王次次後追都好好睇 不過追唔到

奧步唔係唔派呀 屌你老母

周狗呢場難得跑得好
轉彎有心封潘狗

勁撚到 要派啦

全世界輸錢 奧書蛇贏哂

佢今季邊止輸7萬幾

奧書蛇

上射，下射？

火車潘做咩上黎燒拉叔

仲有安慰獎⋯

但3寶

佢呢個禮拜應該差唔多成百萬

下啦 屌

超級on9望空三百米都唔縮步
點撚賭呀屌

滿紛第三都冇

真妙星田雞神級發揮
Btw 蒙古王好撚慘

我屌佢老母

呢個月應該差唔多成千萬

究竟咩人先會輸錢今日
易到

有冇人都而家都仲唔信縮程賺級數

護航

勁撚到

輝哥愛你

唉 我潘呢場已經跑得一絕
隻馬真心失運

仲要周狗 真係賭神先刨到

周俊樂

淒涼佬輸埋飛天劍可以投降

想一棍喜佳龍

對唔撚住囉

唉全世界都賭神

反手狗

周俊樂贏馬好難賭

六寶加油

好撚多事後

有跟
但另外買左2w

11倍 潘騎王

本身今日輸緊1350,周狗好野

唔撚係又中牙話cls

永別 針了

最後機會 跟實奧書蛇

佢咁撚鍾意笑 祝佢賭乜輸乜

清你咁撚柒都上水俾人抽勇氣可嘉

有班又輕十磅

又正數了?

掌聲出閘咁快反而唔係好事

奧步癲到

笨輝
告仔
呂健威

呀婆都識買
嗰隻田雞就飛咗佢啦

下場冇馬跑 有啲危

最緊要贏$

屌 洗唔洗賠返條命俾佢

姚》羅

呢場贏啦

成班事後撚

痴尻線 奧書4隻中晒

潘狗騎皇還有希望嗎

呂蛇差3場點追

R10？

我頓可否反cup騎豬王

蒙古王又乜撚野笨輝告仔呂健威呀

已針9場

5 隻 希望贏啦

蒙古王呢啲準到癲既點會唔拖

+150

7萬2蚊 勁撚到仲叫緊6寶

讓俾滿紛放咪好

咁都gel
贏錢唔笑唔通輸錢先嚟笑咩

All in左蒙古王

錯撚左膽呀

我都5隻

希望下年好似美麗傳承咁變身

莫雷拉係咪以為自己騎滿紛呀

睇奧書表演

梳

奧書我會恭喜 呢啲柒頭真係祝佢賭乜輸乜就啱

佢既表現話左你知啦

屌 唔係比人阻win撚咗

真係贏到
仲有冇 我咁黑都可以中到

-100，teetan

霍清收左爐就咪撚出馬引人啦屌

我得4隻

飛天劍輸埋老仆街可以收檔

星運明爵有無人要

大戶

等奧書出水算

我有事前比架呢場

啱呀

條友贏幾十蚊就係度呱呱叫

邊4隻

LM我了

Share？

下兩場仲有冇水

佢同打吡馬跑近開，外地賽績又有1400-1600真係低買，我俾苗狗丶田狗丶沈狗累死

好想跟奧書蛇搵食

啱你

屌 輸200 呢場買400雷狗win 追數

留意番連續兩場放頭都捱到個p

上面有賭神你LM上面好過啦
我條QQP 10蚊架咋

咁拉住又唔係幾好既

加油

‎[一舖縱橫二話不說] 七月十二日田草十一場賽日討論區VIII

難d 除非美麗多多無影

又射

瘋狂射馬會 馬會懷孕了

屌 仲有隻金鷹

照道理呢場應該田雞贏 3個騎師34分鬥尾場 咁就好好睇了

唔好開呀

leave it for you

發財要立品 係冇講錯
中咪中 笑鳩人唔識賭真係好撚ON9

啲人輸打贏要

飛天劍贏我今季唔再反田

講得好 我話派從來唔手軟 如果六寶叫糊就派你

四班都咁難贏
咪玩啦

咁我真係唔識賭

啱呀 有時運氣都好重要
一代莊主咁win

望你中呀

田雞快撚啲墮馬跌撚死唔該

屌你老母贏少少講到自己賭聖咁

冠軍練馬師

1. 姚 1.65⬇️
2. 呂 2.75⬆️
3. 告 2.55⬇️

100%命中率先有資格笑人

福逸真嬲

奧書出水都唔跟抵輸

100%輸點睇

奧書寶高真心佩服嘅
有時仲要睇撚埋運架on99

得12同路

有資格戒

咁痴線

支持我必姐

你叫乜春呀

On撚鳩羅富全弛曜風去咗邊

佢唔到1400，冇cover 唔到啦
逃1200就得

喜佳龍賠率好吸引

明天會更好

利害了 好多飛

頭先第七場賽事，有落樓意外呀！梁家俊坐騎「無極戰士」，起步失平衡騎者搖搖欲墜，結果家俊真係扶唔實韁繩，成個拋咗落嚟，之後「無極戰士」就吉馬喺前面狂奔，彎位仲係直衝出跑道，啲欄都爛晒呀，好彩今日馬場冇開放畀公眾入場，如果唔係都唔知點收科！之後梁家俊冇事可自行步上救護車，打後場次都可照上陣，而輝哥呢匹「無極戰士」就運咗上馬車去馬醫院，咁樣撞欄法...希望佢冇事喇！

Cls衝左去公眾席

求其做個愛咪大家開心

學賭波馬話齋 你買撚左隻墮馬嘅可以點 唔識賭了

馬友冠算了

勸條友早啲戒賭 費時輸死佢

啪得

快撚d輸哂啱啱個d

萬利高7歲了

11號其實幾靚

霍清點架

1001

原來冇人理佢仲reply自己

萬利goal

1001反底